［推到完場］記住今晚有頭條新聞！

pish

幫推

真香港人 撐頭條新聞！

睇完今日疫情唔記得轉台

今日有 brain

尋日有SS

唔好意思借個位
[重開]【鳩叫回歸】宣傳524遊行既最直接方法：十點鳩叫

假設世界

假使

記住睇重播

youtube仲未有好想快啲睇

快啲重溫啦

屌，連登仔真係世界級，頭條去到咁都無人撐

實有巴絲撐嘅

一開波已經想喊

推

chok巴

不過睇唔出有跪到，感覺都係同平時差唔多